機場有好多狗

藏左入境處，有相！！！目的已達，手足可 快閃

快走，擇日再戰。必須有退路有人數有裝備